環保少女聲稱自己或受感染

How dare you infect me

塵歸塵 土歸土 環保吹少女落番地底就最環保

沒有人的地方就不會有污染

外國人樣好易生得老

中左先再搏上報OK?

死左都唔好報please

正評 上一頁

環保呀婆昨嘩
未見過幼幼鬼妹咁撚老

how dare you..

好事，天有眼

班環保組織又少左個CAP水代言人了

想知佢會點樣重用個口罩

緊係唔用

大自然反噬人類，到時好返又可以出黎分享

用布口罩囉

死左佢先最環保 用咩口罩

唔好呀Greta BB

其實少啲人就最環保

佢有出聲撐手足㗎喎

係真就真係抵撚死啦，屌你老母隻傻閪堅係好撚造作，
未撚見過咁撚樣衰嘅鬼妹，成個阿嬸咁邊撚度少女啊睇撚過？少你老母就有份 ，早死早著啦！環保閪

死左真環保

係真就好最好快啲死

好靚人美心善

沙田you
你想洗底都比下心機啦

就咁貼條link出黎就算

how dare you

死一個環保虛偽左膠

世界文明之福

P圖p到呢

但佢成個五十歲呀嬸咁嘅

環保？

個頭咁稀疏

佢話佢老豆d symptoms中撚哂喎
仲話去左歐洲中心旅行

咁環保就吾好用口罩

巴打食開味精

唔環保?

點解個個都插佢

唔好使用資源醫自己，唔好令地球加重負擔
用自然療法啦

死埋就真係環保啦

因為佢講一套做一套

頭髮多要用多啲洗頭水 唔環保

好！

有聲

How dare you😤

虛偽無恥 攞光環

P到

起碼都叫出過聲話支持香港年輕人
洗唔洗咒到要佢去死

facebook都咁多comment串鳩佢

死撚左佢最環保

今日先諗緊佢見到個個戴口罩咁唔環保會唔會嬲到痴咗線

WHO ???

不織布分解唔到
唔用了

呢張索咁多嘅

屌你 笑咗
洗唔洗落地獄

rap

佢撐過我地香港人，咪分化

唔好用口罩呀

講個表情好唔堅定 好似有人迫佢講
未講完個表情就好似想收返個言論

黐撚線

attention hooker

武漢肺炎搞到工廠收皮又封城
環保過你條環保吹少女

講真, 好似有d弱智

環保吹

佢當選唔係佢自己既問題，
香港人有少少風度，
一陣比人 cap 上國際，國際線手足好難拆架

親力親為減少碳排放

好想打9佢

大自然機制

How dare you CHINESE virus

但佢其實毛都未生齊

sad..

身心舒昌

仲要本身都唔靚

How dare you China

抵啦 屌你老母

呢個病毒專搞串人 左膠 奶共 有錢人 權貴 名人

落紅不是無情物，化作春泥更護花。

佢講how dare you個樣真係好有image

唔好驗唔好醫ok?
醫療廢物要特別處理好唔環保

關乜事
憎佢唔係關佢做左time年度人物
你上網搵多d佢做既野 你就會發現佢句
how dare you可以完美套返比佢自己

我諗大部份人屌既係言出不一，
既不曾指責最大污染國，亦做唔出環保既行為

不過加泰集會又搞過，光復香港又屌過
光環撚最怕既港獨亦講埋出口，
唔講以為呢度係各國元首既對話，

指責前諗清楚外國既幫，係基於點樣既準則。

烤爹妖

幾時死

等左2分鐘終於郁

.JPG點郁？
香港無人材

瑞典環保少女讚黃之鋒勇敢 遭斥妄議政治

其實係好多人好憎佢......

不過媒體好鍾意捧佢....

其實無講錯
一個人(已發展國家)由出世就不知要用幾多資源
點綠色生活都補唔返
早d死最環保

呢個思考方向 正確 ( 連登好多時都亂鳩咁嚟 ) 但係應該冇香港人 特登走出嚟屌鳩佢 .... 反而之前佢想封面嗰陣時好多外國人 幫手出聲話應該係香港人贏咗.

張相佢自己po 講緊個火車上啲野有幾唔環保

咁靚，唔反啦

er...笑點係邊？

呢個世界上只有懶人，冇醜人

Greta: I may have corona virus, do you want some?

少女

四張都信

Cls

求字幕版 有埋日文發聲拼音

屌你同共慘黨有咩分別 講都唔比講

醫一個人要消耗好多塑膠嘢
等死啦

死咗就無得同我哋爭Nobel Peace Prize

從來唔打中共嘅左膠打手中武漢肺炎死都幾諷剌

因為佢從來冇鬧過中國唔環保，剩係識得鬧美國

好賤

How dare you

Diu

維尼先最環保 一獲幫地球降血壓

有咩留返同FBI講

好心你就留意吓國際時事啦
佢碳排放多撚過我同你加埋啊
屌污染又隻字不提中國
咁撚偽善連啲鬼佬都屌到九彩
得撚閒同佢爭個虛名咩

P左都唔撚靚

應該係Poison of the Year

諗起佢扮坐火車地下 比火車公司踢爆佢明明free upgrade頭等艙

終極環保大師

烤嗲呀魚

無実なシナ人は一人もいないんだ!

環保係易感染

唔關有冇屌中國事
係佢自己生活係福利國家 衣食無憂 就去屌鳩其他國唔環保
喂 其他人唔洗賺錢唔洗返工架咩 美國又好 中國又好 d人冇你瑞典咁幸福 唔玩工廠大把人訓街失業

普京之前都係活動到公開屌過佢 話佢背後有人操控 推條靚妹仔出黎送死cap水

加讚同你講成功需苦幹
你地咪又笑足佢十年

本身樣衰姐。

不嬲全家都奶共，中招真係唔意外

女人有病精神病個樣會特別老

俾啲耐性等耐啲好冇

“或”受感染.....蠱蠱“或或”

因為環保撚少用護膚品掛

香港無人材

轉投Naomi啦

底面用，所以中

見到張圖個咀角已經上揚

咁佢戴唔戴口罩

收皮啦傻閪 坐道德高地最撚叻

條八婆匿係老母閪撚會中招咩

佢間pr公司定期幫佢做attention seeker

對住習近尼講How Dare You

環保吹小女

佢應該開心先係，死咁多人，冇咗咁多經濟活動

吾你老母

記住唔好帶口罩，唔環保嘛

笑佢好正常 佢自己都冇苦幹過 就出黎造成功需苦幹
環保少女一樣 未捱過窮 就叫人要環保

笑撚死

林昶佐嚟嘅屌你

唔怪知得依家咁撚樣啦

死左減少carbon emission 多謝.

呢位少佐叫咩名

笑左

我邊有呀
HOW DARE YOU

習總長髮有革命feel

中左再話我知

啲環保雙重標準撚真係好煩

太開心啦 原來香港哋仲有班人同我一樣反環保

身邊啲人個個都環保環保
佢哋根本就俾嗰啲Cap水NGO坤撚到唔知環保係乜撚
環保根本就係反人類文明進步嘅概念
唔係話要浪費資源 而係要將資源用得其所
啲所謂環保問題唔應該有人嘅行為去解決
要用科技解決環保問題先係正途

佢冇乜新聞
又攪D出來

講真佢咁既樣都咁有影響力
如果好似angelababy咁應該係聖母轉生,十億大軍

attention whore

屌

山本一夫

有道理

有咩

又搏出位

想屌撚到佢咸

virus!

how dare u!

美圖秀秀

環保少女用自己條命去搞環保，唔敢再話佢了

死撚咗佢啦做show閪

假環保

陳啟太郎

0碳排放量

笑還笑 唔好唔記得人地拎獎果時支持過我地

咪係囉

佢呢一年都應該好撚忙

How dare you
講一套做一套，去旅行有幾環保? 呢個時間仲去旅行，根本中咗都係自作孽

快d死

叫佢驗左先出post 啦, 唔係話有左就有架痳

屌attention whore荒死唔係呢排爆武肺無人討論佢跟住自己做新聞咩，濕鳩暗星咁

蒸

之前黃之鋒恭喜佢攞咗person of the year
佢覆咗佢話多謝我都support你哋(類似)

咁多負皮 jm9

好心大家諗下點利用佢打支共武肺好過啦
唔通又想少個自己人呀話晒Gphone都respect佢

烤多余

唔生先係正途 咁撚多人仲講乜撚環保

成人一聽到環保人仕話環保環保
我心諗 你死撚咗佢就唔方唔環保喇！

衰鬼 又設計得幾靚

環保口欠